Monster Hunter World (MHW) 各區偷跑報價區 (1)

I’m ready

法國 70歐羅

188買到

樓下免費派

收到風全世界到咗，不過唔多
聽朝記得請假排隊

一陣出188拎貨

屌你老母 冇訂

黃金有冇

屌，mh緊係訂數位版啦
得閒就開黎玩陣，唔洗成日換碟
實體有額外正野送咩

利申：已訂數位版26號準時down

唔洗換碟
長駐

Bro 👍，好過d人買實體又話貴，不停係度呻吟

黃金賣緊428

想問下呢集係咪又好似之前咁要瘋狂刷裝?

現貨嗎

朋友，可以dl架喇